
آرکا بسیار مشتاق است هر فرد آماده به کار را به کار مناسبش برساند.

ما به شما کمک می کنیم تا در میان هزاران آگهی کاریابی که همه روزه منتشر می شود جستجو انجام دهید. مهم نیست در چه شهری هستید، کافیست جستجو کنید و در شهر خود کار پیدا کنید و می توانید همه روزه آگهی های مرتبط با نیاز خود را از طریق موبایل دریافت کنید.

اگر علاقه مند به همکاری با ما هستید می توانید در زمینه های زیر به ما کمک کنید
Web Crawling
Information Retrieval and Machine Learning

 ارتباط با توسعه دهندگان:
https://t.me/ArekaSupport
